睇天氣報告梁凱寧件衫就黎逼爆

好撚大波

樓主老母都好大波

你老母著多多件衫都唔夠

認真 冇見一排好似細波左

屌你老母

shape好靚，好身材

樓主家門都就逼爆

成功挽救樓主老母
樓主快黎幫契大佬我含撚

佢真係好正
有肉地，上圍豐滿

佢最勁係條腰幾r 個pat 勁hiu

第三張大到

痴撚線正到

開cctvb睇只係睇佢

Ig 呢

痴撚線

對奶奶又大對咗

唔知去到哺乳期可以谷到幾大

大波大屎忽

次次睇完都唔知天氣係點